知唔知道件波衫啲簽名係邊個

各位巴打請問知唔知件波衫上面啲簽名係邊啲球星

成隊Ac米蘭

天水圍加度素

今年既？
因為係有人送比我老細，我老細問起我又唔係好識a米啲人